想問下有邊間airline架機啲坐位飛英國希斯路係2-4-2？

係咪得英航架A380上層？
波音777係咪都係3-3-3或3-4-3？